有無人知咩係守護平凡的幸福？

究竟邊撚個叫平凡？點解小麗老母要傾家盪產搞選舉守護佢既幸福？我自己都唔幸福平凡幸唔幸福關我撚事？

點解唔守護陳帆既幸福？